想問下張獨立顯示卡洗唔洗更架?

新買左部NB
張獨顯寫已有可用的更新
想問下更唔更好?

想問下張獨立顯示卡洗唔洗更新架?

一試無妨